內房車股已成強弩之末

年頭內房車股爆升左幾倍
到左年尾終於無力了
準備向下落山

比牙的？

1211都落山啦

你咁勁就唔洗上連登鳩up 啦

2007唔係跌好多姐